有冇短時間而又有效練大隻既方法?

見有咩壺鈴 玩15分鐘=跑6公里
想練大上身 乜鳩都要練

練賓周

做gym + 飲食
完

我~68kg, 淨係做到一下, 隻手唔夠力握實條bar, 可以點操

而家都有做
胸肌 突少少 都算唔難 而又有野睇
但好似樽頸咁 谷唔大手臂

正手10下 反手廿下咁 跟住再做60下掌上壓 日日做

你可以需要個啞鈴

每日十下掌上壓

引體上升第一下最難練，
手臂，背肌，腹肌，胸肌都用到

學印度佬打d油入身體

開頭先練揸住條bar吊係到
越耐越好 吊吊下就夠力 之後再拉

或者去gym room做拉背機

隆胸

我178，63kg，瘦仔有個細肚腩仔
想請教下點練上身模d大隻d同減走個肚腩仔？
飲食主要點控制？掌上壓同sit up/其他一星期做幾多日，留幾多日比肌肉休息

7分運動三分飲食
操機45分鐘帶氧35分鐘
午餐食大快活
一個月見效

3分運動 7分飲食